呢度有無70後單身狗？有無嘢講

又唔算毒L
好L無奈
我無嘢講

真係無？

真係無。。。

70後單身狗在此
只可說天意難違

所羅門發起白宮聯署要人！

取消北京2022冬季奧運，簽極唔夠數